蕭生：特朗普係呢幾十年來最偉大既總統？

信埋最後一次。冇下次

最破格唔等於最偉大

收聲啦